投行Bulge Bracket

Bank of America (Merrill Lynch),

Barclays,

Citigroup,

Credit Suisse,

Deutsche Bank,

Goldman Sachs,

JPMorgan Chase,

Morgan Stanley,

and UBS

Goldman Sachs only, others rubbish

呢兩年jp ms > Gs

點入？

問咩呀 list哂出嚟做乜9